[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3619)

我

2

Slow

3

慢撚到

角細

0:2

波post換血未

1-1

準備妹到完場

d人block晒你點搞

Sor9 開錯

屌你老母

9.5大 再追！！重心 必中 救得一個得一個呀

繼續冰

屌我一話派咪又係出撚哂黎

想睇

即場阿塞拜疆第2球@4.80 試多注

真飛未
成日撚手足

唉我屌你老母

叫到你開post開定先
驚班黑e屌鬼

下盤有錢收派100

又係隻下盤狗
又要unblk一個po

快撚d 98 趕住上分

又係我 咁點撚樣

lm

入波/c! dllm

收皮

好撚無聊玩到上分好累

準備冰角

兩隊同我立即入波

有角未

賭波唔贏波 賭來幹什麼(1)

Lm

派都冇人lm

無幫親恒生掛

又妹

咁我派你

追和未

m

屌咩 半一餵狗...

D死人弱隊輸撚硬都要垂死反抗

半大ＧＧ

Why?

明明就係強果邊妹

尼日尼亞頂撚住

幫主料(中風)
角球大c

跟左勁中請donate 小幫主

半大24 冇12m屍都收唔返

3分已袋理撚得你

想問有冇冇咁lag 嘅link? 愈睇愈疾

4c

垃圾唔刷c

抓飯直播

德國4-0

格仔快入多球定下驚先

一場定一月呀？一個月8000，預繳1個月，即16000。包即場投注

0:1goallll

半場無兩粒同班黑驚有乜分別

屌你馬會又cut我9.5b 唔俾我買

入未啊柒頭 最多11 頭10 1 100啦垃圾波

好

半大呢？ 又撚手足

克羅地亞半大一世球迷

你完場有2粒夠 咪撚搞事

頭10 派500

pm

決定串起今晚所有0.5b all in

不了

靠12m先半場贏1粒返更衣室,醜唔醜D呀克羅地亞

又撚

屌 冇睇名

入未

有冇人賭到好悶

咁多人lm。。

真 建議讓返粒出黎

BOT又LM

好掛住波蛇。。

半細穩撚到

ok

1.5s gel

針左？

1:1上盤又收皮

克羅穿盤
老矩

36條撚樣連針幾場 潛能埋水

gchi

8

克狗半場無2粒不如嘔返果球出黎+完場輸3粒

妹

屌 格仔傳夠未

同下盤瘋 收左波蛇差唔多2k

屌你老母鳩up兩句又miss

9.5s 贏撚更

頭七燒衣紙 1000

5c

留定

5555555

5c 有冇人派 半角大

妹到

跟咗小小

希望可以派到

1:1

1000000%

1:1半大收米

畀啲精神啦 人地弱啫但係你都可以大炒人哋吖嘛dllm

....

最好係啦

Honlandu18goallll

半大goal

1:1問你敢不敢

打機啦屌
好撚悶
2:45先出手

刷角唔入 正一67

半大手足又要比人撚

0:1到尾

啱先一比一嗰陣 興奮咗五秒

半大冇人派 點開

半大 老地方

ft 0:2 100%

...真係打到悶 要抖返排先會有興趣

如果唔入球12m應該爆角爆到7彩

下半場46分鐘秒入架啦

⋯ 咁有咩做

123

職乞

冇人睇好主第2球？

又係你條仆街

屌你

上盤安心了

又神救

克羅依隊死仆街點會半大

半大2.48派$？

半場無兩粒我切7

逼害半大手足

全大24

冇時間啦-1

準備執返去醫院都得

半場比多c黎

唉dllm 又輸

準備切
因為我買左半細

跟優越算了

磨定刀啦

英撚u20 敢唔敢買 打左半場 冇轉盤

可以5排
奈同佢fd打緊

格仔半場埋先有錢

係咪踢波㗎 真係唔識架喎班克羅地亞

咪停屍

本身1.25s收全格，無啦啦整個12m

14射

。。 成個月仲有場廿分鐘

得球12碼

又贏？
2:45買乜

幫大家gel下

入多球都咁難

上盤24

走地咁快半一 含得撚啦

11111

半大24

46分鐘入球100％

等成個星期先有聯賽
矛聯賽點賭牙

睇下再決定，習慣一場一場咁玩

咪就係馬會仲高水過外面
你估真係善堂咩

上半場補時入多粒我切

凡係盃賽都成撚日半細,屌佢老尾...

學下瑞士糖啦屌

睇黎要俾多兩球12M先開到大

半大都大船

上盤食半格feel

全大 上盤仲有冇望

格仔半一好吸引

上船啦屌

見到大船 靚skip

阿菜有無過過半場。。

1:1？

0-1 炸

奇蹟

Jar

又fake

boom 半大精神

屌佢老母

屌你老母又炸乜撚

又炸

Dllm炸咗兩次半和

屌

1-1
2-1
又炸
你就知肯定開唔到

又手殘？

癡線 炸兩球

炸完場
好波

做乜撚？

嘩屌炸兩轉

嘩屌你老母半客震撚左野

球探見大家咁悶 忍唔住一齊報假

咁下半場456

越位

球探

完場都要撚大家

炸撚咩 主隊波都無射 球探fake咋

細波3.5s gel

越左成個馬位咁濟

成個人醒撚左

第一球都冇入炸嘜9

lm睇切7

殺球証都唔割

Dllm我個半大呀仆街

半細輕鬆收錢

格仔後防係咪咁性感

真係唔知點輸

都係個句 繼續睇好主下一球 4倍幾

CLS

又話半大重心

半大大船BOOOOOOM

好撚明顯越位半大已死

頭先正想笑鳩班半大撚果時響左...
即刻cancel返啲字

你冇睇咋

屌 一場炸兩球

個前鋒越左好多次啦越到咁 點唔吹

輕鬆

56k

半客 cashed

冇入錢特登入黎睇人叫半大

半場

我講緊炸個球

輕鬆輸

你老母臭閪比狗賭

輸

0.75b cashed

笑撚死 你末收到風咩？

屌成班逼9阿叔落床

炸兩果球咩事

真 買咗半大都係咁話

佢冇講錯喎

on lun 9 球證幫 主拎返球 唔得嘅又吹無效

師兄sick ball

角大還有可能嗎

格仔應該真系2:0🤦🏻‍♂️
睇左成場都唔知佢地踢咩

咪就係準備告上法庭

今晚有feel 了

笑死

下半場主好大機會秒速追和撚半大 呢場最多2-3球

sorry大佬我錯

主隊個龍上身 救左幾下靚波

冇賭啦 睇波only

集資告鳩狗會逼害賭仔

收sick

50' 0:2

落左啦 5排未

被掩蓋嘅長度應該有6位數

奈狗彈性銅牌打西咩

大能把ac

半大又中風

主落大飛 要買就快

你地full未

有咩拜山講

咁比個黎
tg

full la岩岩5個 jumped

屌咩炸兩衣

解左啦今日 精神

因為我買左半細

俾你定俾奈其實我都唔知要咩牌

我屌。
我想買

其實真係offside囉

克羅地亞睇住個盤黎踢
1:0 2:1

屌 用返你冇英個ac就ok 等佢完

你罰完20分鐘未。。
4個同你一齊等20分鐘？

.........

芬甲小4

巴拿馬 讓三球 比你搞到輸0:2

2分鐘cupped

me半客平半 差d俾人撚狗

你買全場就被撚

英格蘭u20 加持你

呢場我買左1.25s半場，最後一分鐘攪到冇左半格

買上盤去驗腦

邊場？

9.5b.

角大了

主下一球

阿塞外圍好撚重飛 似收到風 落撚到

Yes yes yes

你就係個外圍？

C小姐老公

4射vs15射

點部署

你既外圍只係我既內圍

1:1下盤手足

主下球5倍落到4倍 克轉讓半一但上場先炒主場王斯洛4球

唔止半大，全大都死喇

睇結果

芬甲小4準備收錢

跟大岩蛇

未開

快啦 差你
你等撚完20分鐘未

。。 屌你咩

巴拿馬3-2

瑞女超半小一

今日細波放題

今日只此一注

摩迪is廢

單邊c
難

件佩利錫踢左50分鐘一腳好波都未踢過

20都見過啦 有咩難

格仔廢到

格仔認真小小啦doom

師兄有冇睇場波

瑞士

DLLM

琴晚單邊22c

硬哥on LOL未

主隊入波未

無呀 9估

格仔想1球到尾

咪撚停屍

下盤又贏

0:1完場大家開心

可唔可以幫我買5萬細？ 無户口

買左
想點燒比你

可以

原來8哥要左

又係佢

咁都6C
仲等緊7.5 依場最少8C

66666

賣料狗都叫哥

10.5s穩

屌你老母唔係又尋日丹麥咁撚樣呀嘛

我睇緊啲咩

唔中就del record

呢樣真
再勁既水足都唔會全勝
但賣料真係唔會輸

格仔咁垃圾⋯ 應該0:1ft

2.5大 點部署?

瞓覺

真

Ccccccccccc c

格仔吾似想入，D人企位散到
唉，中伏了

前4角 有排叫

屌你格仔唔係又尋日丹麥咁款牙

咁快6c 角細又針。。屌

主2 逃生門

咸錫隊都炒4粒啦

我信左買下一隊主 點搞

7

2.5b

頂 無次上盤正氣

收錢

7777777

8埋

買個陣咪唔正氣

曲奇係一球都冇 有半屍望全格已經叫有希望

88888888

9.5 細針得

8c

9.5b gogogo

咁樣8角

格仔最好繼續hea踢
2.5s等收錢

俾角呀dllm
買左半大上左ifc

垃圾格仔 世2隊

10.5b 手足

Hea到

-3
c c c

差2角

下盤安心訓

岩岩買緊11.5s又落飛 唔撚買屌你老母

上盤又呃錢

俾角呀
如果唔係燒晒啲格仔野

9.5大cashed 9.5大cashed!!

柱邊

1.95開左10秒我買緊就1.85
唔係做生意唔好開1.95啦你老母

幫你9.5 大gel到

克羅唔會甘心剩羸12m

角呢

可能班撚樣要輸埋先安樂

應該有多粒

入唔到

3 points is 3 points

唔比反cup算偷笑

兄弟集氣 等夠水浸3倍 10.5就買大

贏左咪得 洗乜理你係咪12M贏

咁又炒尻咸錫隊

cccccc

所以上盤呃錢

唔撚係 阿塞拜彊都淨係贏一球

Dlln無12m 實00完

克羅正垃圾

打交未？

一條路走到黑

深盤下盤真係輕鬆

今場第二場 中間隔得兩日 邊有體力再炒

點解會買左克羅

ge得啦

72分鐘有

仆街又輸

垃圾格仔佬

復出第一場又輸 屌你老母格仔

嘩屌 呢排買角細輸左三十萬
呢場應該針埋

即場主第2球@5.5 重注

11.5s have buy?

繼續冰角 冰到臨尾刷3角

究竟9.5s頂唔頂到

買咩

幫你叫！集氣！同路

再炸

1-1 抵死

on9

1-1 Goallllllllllllllllllllll

定啦 就完

3炸

試下再炸 屌你老母

炸

仆街 克羅閪了

想知係咪真係越位

屌 炸

又炸左

中！風

抵

cls

唔比主入就客入啦你老無

炸撚到傻

笑死 訓教

係 睇緊

炸極仲有

炸3次……

Jar 2.5b cashed

擺明假

越位啦

冰封角球

今晚買what

阿塞慘到

你老母 要炸幾多撚球

多數炸兩球
下球要對面了

ft 0:1 fced

炸3次 克羅要入返3粒

唔炸即係 3-1
睇黎要保送克羅地亞

其實唔係炸
一球跟本無入
另外兩球offside

屌 補番個和先 見佢詐

唔炸 = 3:1
克叻仔

炸炸炸
炸佢老母

Fake goal 2.5b cashed

屌你克羅

越得太明顯

入返3粒啦克羅

又炸屌

唔好搞咁多野，0-1完場得唔得

真越

炸唔緊要 比角plz

唔得

0:3 ok?

0-2未 炸3次都未開對家

2球都越幾個身位, 計你入就真係黑哨

重注？

又封?

炸完對家入啦

Away 12m?

克羅地亞反正都輸盤 不如輸多幾球開大波啦

完啦 平半都開埋

入多球啦屌咩

炸炸炸
全大24

c please can u understand english fk u mother fucker

封乜撚

開始唔服氣 踢人了

祝羊

有封咩

炸炸炸 炸炸炸炸炸炸 炸炸炸

幾時開返爐 好多人跟你搵食

你老母 得球12m

夠啦

好危 似1:1

c c c

0:1完場，開開心心

兩邊試但比多粒啦

0-2ft la

主2 被迫害3次

克羅上盤似輸

鳩估 佩利鍚屌多球完場

10.5b gg?

再嘈就1:1

克羅入啦屌

屌 唔撚睇 最後200 德x比x奧地x匈 算9數

咁唔買了

2:1未

主第2球有6倍幾

又fake on9

炸3粒 克羅都未入 講唔撚通

1-1真

真1-1

.... 1:1

4炸未

goal

仆街

真11 收錢

今次真定假

屌1:1 笑左

好撚燈呀

Fake goal

屌 唔喺炸完對家入嫁咩⋯⋯

大岩蛇真心勁

假撚到
完全唔撚想贏咁

主2 終於cashed

大岩蛇中了

Fake

格仔真係廢

6.5ng

唔賭 復出又豬

Fake
0:1

real 11

抵撚死呀

真係好假

追和就刷角啦

要爆角了

比多2c

大岩蛇真係要跟一跟 我屌 5倍

笑死 上盤手足咩心情

下半場成班不射男

咁可以刷角未

60倍反cup開埋ok?

格仔輸埋佢喇

cccccccccc dllm

問下13

cls 呢球咁樣比條友舞入去 無人出腳

呢隊克羅地亞真係夠曬on9

畀個角球人地 咪唔洗輸

無諗過贏

準備開埋第3球 主cup

洛夫雲

2.1 win

角大了...

cup埋就好笑

補個飛收工

國際賽俾狗賭

又話莫迪歷世一咁撚廢

盤贏3球都無2.1

多謝信我既手足 至少4-6倍 呢啲冷門賠率我最有心得

今晚有水？

隻大岩蛇其實幾勁

得4倍 好早買

馬會app更新左之後 冇得查詢銀行結餘?

全大2:1好嗎

成隊得佢一個踢緊波仲想點

2.5s又要練心
大家和和氣氣好唔好

比返個獎俾你先

係 垃圾

得你買左

阿塞自己小注左 陣間望望

和波完啦 咪撚再入

橫點5想嬴盤抵你啦 dllm

主0分 客隊都贏唔到 食撚屎啦世一

11.5s 補 嗎

相信會1:2撚上盤

準備1:2

半5全8

國際賽爆撚到 點賭

係2:1

Ok gun btw好在最後一刻冇要格仔 拎住世盃第2個名搵人笨

On99克羅..世界第二吹大左。。

意大利劇本
超重豬 客隊贏

繼續冰 冰到4倍10. 5就入

2-1

正路1 2完

一間8狗又del左record

中

低能到
停角加比人入

3星

8狗出咩

你少擔心 客一定攻

想問格仔準備空難未

屌 賭西咩 國際賽

9c

留名2:1

DIU入緊2.6倍角

差2角
岩先想夾11.5s又跌0.1水廢事買

等唔到足水9.5b

9c了

痴線隊廢閪 3炸都可以再輸

Same

收左錢唔俾入波

回飛都係死 on9

早啲3比0咪唔洗咁 1比0之後死猜爛猜

買角好過買大波

-1c

On撚9買2注把撚 我大岩蛇就係有膽先贏咁多

9.5b real cashed了。。

太明顯

我覺得會1:2

今晚仲有邊隊讓得深會呃錢

格仔妹到完場啦屌，攻乜撚

仲有無水啊

大膽只服大岩蛇

即場可試客第3球 有2倍 呢場似2-3球完

主ng

頂唔頂到完場9c

早兩日先del愛沙尼亞

所以我skip左比利時 今場唔穩

一定得

10角未
想訓教 聽日番9點

國際賽唔賭算啦on9

我覺得難d 宜家1-1
應該會多起腳

比多球12m垃圾格啦 唔識入波既

1-3 11c ok?

屌唔差在輸多幾球

10分鐘要兩粒先半格

呢個真

Ok

你唔攻對面都玩角球旗

似2:1

比多角我

2:1

未

1:3 半格 @15
1:4 穿盤 @100

2-1派200
1-3派200
1-4派300

頭5抽1 只限見過

今日d波咁撚悶

h

世界杯亞軍

LM

客和 @24

食屎啦阿塞拜疆都贏唔到

假到咁唔係睇唔出？

即場客第2球@2.76

幾時叫番文迪蘇傑入國家隊

第3球

打假打到出曬面...

退左啦

克羅地亞好撚垃圾，屌你老母

一陣輸埋都唔奇

點解

太假

係就快 屌

廢

10角未阿屌

主隊攻勢都好有威脅

文素基治取代左啦

克羅地亞中風指數三星

格仔妹埋呢幾分鐘啦，唔撚好再攻

得番5分鐘 比多角啦

9角ft gel

沒有最假只有更假 可能主w

個7號

FEEL到客連入2球

中左聽日買1000蚊六合彩益大家

幫我gel撚到

G chi

9.5s gel
真係唔知點輸

3球

無入球了兩隊隊拖時間

9.5b cashed

買唔買大10角好呢

通常轉做賣料狗就係咁炒

10.5s

你老味大都開唔到， 痴撚線， 空難啦屌你老母！

on9先買料同賣料

屌那星
百家樂1000>5000>0
兩個鐘內
點賭

9.5s點輸 笑死人咩

正 訓教唔賭

冇買 買完先見到8狗出

兩個鐘算耐啦

反手 2.5s gel

咪臭係 仲要單雙

好撚唔開心

是撚旦入一球啦

阿塞應該可以入世界盃決賽

唔知以為德國對克羅 踢魚腩踢撚到咁

仲係9角 on撚9

陣地戰1球都冇，垃圾克羅

一開始諗住cash out
太晚又唔比

大船: 角大 半大 2.5b 上盤

1球定1c難

2.5B係最慘

德國 比利時 睇路
聽日賭亞洲球好過

原來ching買左。。

克里今場真心打假
成場得球12碼

下盤奇蹟收錢

allin hk

攻力廢

02:45 出場分析 玩下

我5角貼埋飛

好彩仲未買角球

大角定大波 揀一樣

克羅應該贏到既

Why not both

咁快封角

馬會無咁好死

都話9.5s贏硬

都話一定得㗎啦派我啦

1-1完啦買左上盤唔撚想俾格仔班死仆街打假波贏波輸盤

1-99

10c

10C 比多2角

2:1 goal

-1

10角goallll
訓覺

Me

10c 9.5b gel

頂唔到了最尾

屌你俾多c啦 兩隊狗閪

開到角大 大波gg

10角

下盤 cashed

匈牙利 100%

11.5如果岩先1.85照買落去就fatfat了

0:1個陣1.03客w 笑左

10ccccccc cashed

對家

Gchi

我當我all in jor 5000 匈牙利
如果最後贏撚咗 我即刻跳

奇蹟2.5s

英格蘭goal

10.5s點輸？？

絕殺啦屌

1-1 ft 10c

針了

快啲比多2角啦

完左？

9.5 gel

輕鬆針on99克羅
對家炸3球 你得一球12m
唔知以為對家先係世界第二

爽
早飛3串1 德國 波蘭 斯洛 全部回飛

瑞女超半小一cashed

世界盃個陣爆冷到仆街 呢d外圍賽都係咁撚濕尻

回頭是岸

屌 唔係無啦啦送第8角 唉.

德國對韓國買咗韓國win
fatfat

又爆9.5s之後打邊爐

未開先輸20％水位

下盤cashed

10.5s goalllllllllllll gellll

屌你全隊老母仆街死
特別係垃圾摩迪
成場行行企企 冇腳好波
祝你全家快啲死

10C 我個六合彩夢冇鬼左

即場補和唔撚洗輸 賺番餐加大M記

阿塞cashed 竟然和埋

歐國盃好似好撚多下盤

10.5s 11.5s

屌主on9瘋狂落底唔刷角

+1

世界杯都係

德輸唔出奇 路維廢到
比利時應該ok

11.5s cashed

兩隊有晒默契劇本波國際賽真係俾狗賭

今晚最伏一定係比利時
唔好買

阿塞拜疆小組第一分

想要德國串比利時 求屌醒

北愛

交易編號 投注類別 細節 金額
4960 角球大細 角球大細 星期一 2 阿塞拜疆 (主) 對 克羅地亞 (客)
細 [10.5 個] @ 2.10 $5 $5
4957 入球大細 入球大細 星期一 2 阿塞拜疆 (主) 對 克羅地亞 (客)
細 [2.5 球] @ 2.02 $1 $1
4951 角球大細 角球大細 星期一 2 阿塞拜疆 (主) 對 克羅地亞 (客)
細 [10.5 個] @ 1.65 $5 $5
頂到hihi

10.5s頂到

克羅正仆街

dlln 揀大角咪好 揀撚左大波

全隊落地獄啦含家產

我了

02:45

拉脫維亞5戰全敗 其中近4場全敗入0球失16球

對面馬其頓都唔係叻仔 但排名比拉脫高1倍

主場讓1球贏3:1 今次作客5連敗狂失波既拉脫

初盤只少讓半球 之後不斷造熱客變讓一球

有信心既對魚腩 就唔會初盤讓咁少再造熱

今場睇好拉脫維亞捍衛主場

我大岩蛇推介拉脫維亞第一球@3.40

唔中抽1位手足幫你奶袋底

我睇左成日 覺得依場避左佢仲好 分分鐘和埋

我勇啲 想要埋荷蘭

贏13個幾都要派

仆街 我都覺得克羅食硬咪又係輸

直屌-2？

Dllm克羅

訓醒聽朝睇下幾多撚狗下盤

無撚有錯

俄羅斯-2 100%

串佢地半勝

匈牙利有無勁人

聽日就上盤
賓仔 人妖 阿聯酋

0245 角點部署 求指教

lm 等抽奶袋底

買匈牙利算
其他唔係伏盤就唔好水

星你瞓咗未
seesee tg

最睇返馬其頓近10場贏到既波 只係列支敦士登同直布羅陀

拉脫維亞第一球@3.40 重注

荷蘭同俄羅斯揀一場買算

俄羅斯100%

+1 allined

克羅 雙 gel

德國 單

2日輸曬1萬

大岩剛有料

今日贏左3k幾，贏7場輸1（唔係狗會）

俄羅斯-2

0245 3場上盤

出撚硬線既情況 班友hea踢又唔奇 開季段時間傷左仲大鑊

單雙之鬼

格仔 雙✅
德國 俄羅斯 單

入1粒等收工mode

克羅地亞收錢

所以唔賭歐國外了

ys

比利9.5b 岩水位入

優越蛇收果籃 好撚有料

小事啦 下場1萬追返

拉脫維亞半大@3.10 有飛到 兩隊無慾無求

大開大合 初盤2球低水 而家已經2/2.5低水

講緊拉脫近4場1球不入 事必有因

唔鍾意博第一球既 可以試下呢場半大

半場膽 1:3 荷蘭
全場膽 1:4 荷蘭

本多終勝基本野

2:45 最後戰役

最後了了

舒服？

想死 真係就嚟跳

me

邊隊跳？想跟一隊

我兩個鐘輸晒5000
係我全副身家

係你阿媽面前跳

星爺型到

我無阿媽。。。

兩個鐘咁耐

係你面前跳

下盤100%又中

全副身家差唔多啦

？

come 食埋枝煙先跳 我請

想講啲國際賽輸咗都唔舒服

依2日黑到

132